緊急呼籲：沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒今晨失去聯絡

緊急呼籲：沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒今晨失去聯絡

沙田區議員黃學禮於今晨一時半透過電話向朋友表示正身處沙田第一城附近，正步行向沙田市中心方向回家。另一名沙田區議員趙柱幫以及社區主任黃浩鋒亦表示正從大埔公路前往黃學禮處會合。惟二時起黃學禮及趙柱幫便失去聯絡，黃浩鋒亦於四時向朋友表示正於沙田污水處理廠向沙田市中心方向步行回家後失去聯絡。黃學禮及黃浩鋒家中現在仍未見二人蹤影。

我們現呼籲各位朋友如有他們的消息，請立即致電92829122或60764573聯絡我們。

tg@yaumanking

有無街坊見過佢哋？

推

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

推呀

殺區議員？

唔通俾狗拉左！有冇人見過佢地！

冇事嗎

Push

椰子巴自己注意安全

已被捕
去咗沙田狗屋

push